Zombieland Saga 佐賀偶像是傳奇 1月1日有重大發佈

未見過一個聲優cosplay 得咁似一個角色………………

諗起宮野真守
剩係諗起水餃子

第2季等咗超耐

唔係cosplay
個角色根本就係佢

元旦發表1月播放

係角色cos聲優

有,銀魂長谷川=立木文彥

其實佢根本同司令都好似

前日先係netflix翻睇完
好撚正
山田妙好撚正

希望會講返山田身世
男經理人點復活佢地（一黎日本用火化，二黎好似花魁相隔咁耐條屍仲保存得咁好）
酒吧老闆點解好似知花魁身世，得到佢幫助（明明隔咗百幾年）

男經理想幫女主完成夢想好撚偉大，亦好撚sad

4月

mappa又咒術又巨人又SAGA
希望keep番上季無厘頭風格

saga

Mappa

隔左成年終於開番live